[突發] 信號王去咗台灣參選

請驗眼

唔爭出力

洪永城嚟

似周國腎多啲

周國賢下話